荃灣陳澔賢度箍牙

打算帶個女去陳澔賢度箍牙
請問巴絲們可以做介紹人嗎，十分感謝
女細老婆亂

個介紹人係我中學時期嘅一條茂利

老婆亂

咁血海深仇 你都仲記得

唔係個種亂

佢老豆放貴利 佢阿媽幫手做登記

你去左consult未我都想搵 你打算箍邊款

我都想搵佢箍.有無箍過既巴絲講下？

我都想搵佢箍 你consult左佢未？

傳統果隻齋箍$42000..但佢話我要剝4隻智慧齒果度都差不多兩萬蚊.

都幾貴 Consult大約要幾錢？

$1100三張x-ray +$300 consult
佢話可以去第二度剝佐智慧齒先翻去箍都得

$42000 包唔包固定器同洗牙？thx